Tela de meus cupons
Tela com 
   Abas Disponíveis  vencidos e utilizados 
    Páginação
    Disponíveis
      Pontuação acumulada 
      Logo  nome  custo de pontos e descrição 
      Botão para mostrar detalhes do cupon 
    Vencidos
      Logo  nome  custo de pontos e descrição 
    Utilizados
      Logo  nome  custo de pontos  descrição e data que foi utilizado 